覺唔覺俾女人奴役先至揾到人生意義

真心
d女對我好
我冇感覺
係要粗聲粗氣
睇我唔起
我先會記住你
同學又好
同事又好
屋企又好
路人又好
唔需要任何人對我好
特別係女人
明明睇到女人
錫條仔
呵條仔
甚至俾錢佢
前途咩都可以唔要
望住自己男伴
個種眼神
不經意既身體接觸
完全獻身
毫無保留
好似驚死條仔下一秒就消失
永遠再感受唔到佢存在
有佢既今日
勝過冇佢既千千萬萬個聽日
見到呢個世界
竟然有d男人
d女係咁着緊佢地
着緊到連自己都可以唔要
就好心酸
但如果有得揀
情願做serve人個個
情願做俾人辜負個個
反而仲有安全感
唔求有女人錫我
反而好想默默係背後serve佢
又唔一定要做到好賤
總之就係想女開心
成日諗
做人點先會開心
事業 錢 美食 嗜好
講到尾氹到女開心先算開心
就算叫雞都想佢high
人生所有快樂
安全感
都以女人為依歸
返工
一諗到自己為女上司效力
就好想做好件事
聽佢話
唔俾麻煩佢
出到街
食野買野
盡量唔揀女店員serve我
情願落7-11自己搞掂
買衫買鞋唔會試
攞上手目測啱就畀錢
搭車情願企都唔坐女人隔籬個位
出街見d好正既女
會偷偷地望
明明個心係度諗
點解世上有咁正既女
但又要扮唔上心
個心永遠唔可以當女人係同類
理智上可以
感情上唔可以
係女人面前
永遠都係咁自卑
咁不知所惜
點扮都唔會係
脆弱既時候
理智就會消失得無影無蹤
淨低既
就得返心裏面個句

女人靚女
試下比欣宜奴役你睇下點